{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_049246",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.museum.go.kr/site/main/relic/search/collectionList#######",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "경북구미 낙산동 고분군 일부"
    },
    "text": "慶尚北道亀尾市洛山洞古墳群の一部 (경북구미 낙산동 고분군 일부)\\n\n 大正6年度（1917年）の遺跡、慶尚北道亀尾洛山洞古墳群の一部である、古墳群史跡336号の原版番号無170289（格納箱タイトル：大正6年度[1917]遺蹟）についての記録です。この調査は今西龍によって行われました。記録の中には、柳蹄面の左上に赤い文字で「123」と、左下に鉛筆で「2」と記されています。 この遺物の国籍／時代は、韓国であり、それ当時は日本による植民地支配下にありました。材質はガラスや宝石であり、ガラスで作られています。分類としてはメディア、記録物、フィルムに分類されます。その大きさは横127cm、縦101cmとなります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この遺跡の名前は何ですか？",
            "answer": "慶尚北道亀尾市洛山洞古墳群"
        },
        {
            "question": "この遺跡はいつ作られましたか？",
            "answer": "大正6年度（1917年）"
        },
        {
            "question": "この遺跡の原版番号は何ですか？",
            "answer": "無170289"
        },
        {
            "question": "この遺跡の調査を行った人物は誰ですか？",
            "answer": "今西龍"
        },
        {
            "question": "この遺跡の国籍／時代は何ですか？",
            "answer": "韓国／日本の植民地支配下"
        },
        {
            "question": "この遺物の材質は何ですか？",
            "answer": "ガラスや宝石"
        },
        {
            "question": "この遺物は何に分類されますか？",
            "answer": "メディア、記録物、フィルム"
        },
        {
            "question": "この遺物の大きさはどれくらいですか？",
            "answer": "横127cm、縦101cm"
        },
        {
            "question": "柳蹄面に書かれている「123」とは何の意味ですか？",
            "answer": "不明です"
        },
        {
            "question": "柳蹄面の左下に鉛筆で書かれている「2」とは何の意味ですか？",
            "answer": "不明です"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 226,
        "QA": 194
    }
}